有冇人自己種菜？

自己想學下種菜，但咩都唔識，有冇巴絲自己種緊菜？